講比大家知老賤種刑事檢控專員梁卓然同鄉黑強玩咩

故意告香港警魔無聊野呃國際社會警魔犯法都會拉
輪姦,酷刑,殺人, 槍擊記者/fa係一件警魔都無交

鄉黑強呢個人最撚恐怖係指揮完手下扮示威者放火, 縱容部下強姦,酷刑,殺人, 槍擊記者/fa仲扮好人去議會做show

其實同連橫姦犯心態好似
殺完人再通過扮好爸爸,好老公,好教徒得到更大滿足

有一條偽進強姦犯嬲豬

偽進仔只敢偷偷差評唔敢對質

你班殺人犯強姦犯係連現身都唔敢的溝渠老鼠
叫你父母驗定cancer差不多, 諸惡盡作點止生cancer, 教子無方死後一定永世係地獄受刑

農場牛牛9叔 呢

唔該支持聯署，用選民壓力逼候選人「埋枱」參加初選/協調！

【重開行動Post】立會要初選， 「三不投」聯署

事實勝於雄辯